拜登今日生日，大家有咩想同佢講？

食咁多幼幼肯定長生不老
腦袋如嬰兒般可愛

請收手。

你未贏架咪再打飛機啦好嗎

祝你生日撼穿個頭

襯地淋

同佢講監獄見

天滅China Joe, 希望全家平安

Happy Birthday to 登
Happy Birthday to 登
Happy Birthday to 登
踎監踎到出殯～～～～～

呢個係佢最後一個生日...

祝你贏到特狗

明年今日係佢既死忌

天滅Joe共 全黨死清光

我真係恭喜你呀
有得慶好慶啦

入土為安

屌你老母

祝下年監獄過生日

好好地享受埋人生最後一個birthday

以後birthday都要係獄中渡過

佩洛閪發祝壽賀電

你睇登登睇幼幼睇得幾開心

同黑鬼，閪婆一齊坐監坐到死啦

最後的生日

一路好走

生日快樂